有冇人訓唔著...突然好似被世界遺棄咁？

唔識點講
係唔係中二病發作？

男人黎m

有咩唔開心？

打下丁先啦

情緒病先兆

we are wif u

Ching邊度都見到你

我好悶咪上連燈

咁夜仲唔訓？

我覺得會有

唔駛睇股票咩?

無唔開心
但釋懷唔到

開套三上黎睇啦, 能醫百病

岩岩想打但太凍上床了

啱啱先食完個面就見到你post野咪入黎

可能就快攞白卡

佢睇美股咪唔洗訓囉

呢d野得個睇字

被世界遺棄不可怕

我覺得三上同波多一樣
睇到唔想睇

睇一眼姐 我又唔會操作

咁夜仲食唔驚大肥婆

大把quota

我係一個垃圾

幾時教我玩美股

我唔買都懶得睇
等緊ipo

見係你先些牙

信我,打轉飛機就無事

以前試過自己住，果期好多唔如意既事，有一晚熱水爐壞左，我果下覺得點解全世界都恰我，之後爆喊

最後情緒唔穩定左一段日子，要睇醫生情緒病不容忽視

美金扁值喎

有咩耿耿於懷?

其實無心情睇
你話睇邊個好
好掛住小倉奈奈

可唔可以唔打好撚凍

聽日又要返工

買個暖爐舒服D

可以，你有無閪屌呀?
無就麻煩入房開着個暖爐打飛機

呢排成日有種好不安既感覺
好多野都搞唔掂
學業上又跟唔上 又未算真正識到人 有長期既gp mate 最驚上個sem既gpa會炒車
愛情上更加係唔知點樣行落去
成個人好無助 好彷徨 唔知點算好
有好多煩惱 但又唔想同朋友 屋企人傾
想講真係好大壓力 唔知可以點

男人真係打飛機可以解決所有問題?

之前4x想買煙條

大部分都可以，
情況等於女人開心唔開心都買鞋一樣

好似人生有d野點都改變唔到咁
但明明好想去改變

忍多幾日等六日

為咗打飛機買個暖爐

反而見完醫生會好左，有時啲野唔想屋企人同朋友擔心，唔知可以同邊個傾，自己谷埋就好易爆

依家既日子就係食屙訓

你都早抖啦

我唔要打飛機呀

暖d心情會好D

以前睇過篇文
真係有男人period

咁樣唔得
朋友同屋企人先開解到你
上連登我地最多安慰你幾句